前線社工同呢班社署社工割蓆

佢地呢班社署社工同出面非政府組織嘅社工好唔同，真正嘅社工係唔會叫你走定唔走！！

光復香港，時代革命

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

#案主自決

推爆佢！！

比入面嘅人知道

g持

其實一向都對社署冇好感

推

理工人質事件

千祈唔好信社署社工

任何情況下一定要等律師

係！

根本乜嘢人都有